(多圖)呢兩條女好正

條仔正D

中間個女仔以前係TVB娛樂新聞?

一張就叫多圖？
識唔識咩係量詞呀